點解唔趕時間都唔塞車

屌